遙距營商計劃下星期推出已經有人諗好點呃錢

遙距營商計劃下星期推出，我已經收到多個enquiry叫我報價，重點係唔洗傾點做，只係想盡快有份報價申請政府資助，個個係度諗計呃政府三十萬啦

近排咁多運吉報價要做，收翻文件費好合理

我都想呃 巴打係咪幫到手

巴打係咪做？可以傾傾

加我tg傾

都要你留一留ga樓主

有無巴打幫手？

Pmed u

仲係度？

網上咁公開講點呃攞資助
一係弱智
一係釣弱智
樓豬係邊瓣

「遙距營商計劃」資助金額將由現時的5億元，增加至15億元

照舊一個project 批一萬有撚用

呃鬼到， 平均得四萬幾一個project

剛剛收到辦事處叫我補埋2019 BR，有無機？